［行動］尖沙咀搞唔成就轉場落觀塘

而家尖沙咀根本入都入唔到，仲趕走晒和理非，前面根本冇backup，尖沙咀既手足轉場落觀塘啦！

尖沙咀去海濱公園可以搭15號巴士

推

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推 觀塘見！

推 觀塘見

觀塘見

再推

觀塘和理非緊

拉

Apm等

和理非緊， 你確定要？

tst好多街坊撚緊狗
快閃暴徒始祖總部啦

旺角啦

觀塘暫時幾多人？

尖沙咀 油麻地 佐敦都重狗，我諗觀塘係唔錯既選擇，如果尖沙咀有街坊屌緊仲可以玩多陣，但走就好難...

Push

觀塘都幾多人

如果覺得轉場過早就由佢沉啦

BE AWARE of the MON here !!!!
They may go using MRT...!!!

唔好乜都話五毛 事實係尖嘴今日真係打唔過 想入去支援都入唔到 轉區係最好選擇

你鐘意啦 咁鐘意分化 唔岩聽就五毛